覺唔覺得過左十八歲仲打手機game既好幼稚？

個個上車就係度打橫部機禁禁禁
好心啦咁撚毒 返屋企先打啦
留意到呢類人90%都係on9仔

覺

啲人打少陣好似會死咁

Yes
除左 Game of dice

有條幼稚柒頭比左負皮

好同意

100%係

覺，其實過左初中都仲打都好on9

覺，其實過左十八個月大仲玩都係